總結921 922屯門沙田抗爭活動 個中的反思和學習！〈蕭若元：週末閒話〉2019-09-22

總結921 922屯門沙田抗爭活動 個中的反思和學習！〈蕭若元：週末閒話〉2019-09-22

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢